班酸臭毒撚放哂人地要畀錢買嘅相上嚟連尼住幾時先肯做野?

冇品衰格到
ban哂佢地 / 放哂佢地啲ive/asso isp email出嚟啦